HK falls, and US may be the next.

It’s okay for Americans to not care about Hong Kong. Who would care about a place miles away, fighting for who knows what?

Really, it doesn’t matter what happened in HK.

What matter is what may soon happen in America, what may happen to Americans, to you , to your friends and family.

Daryl Morey, who merely tweeted a tweet supporting HK and its fight for freedom, are suffering fierce attacks from China. Thousands of angry Chinese replied NMSL (which refers to a Chinese curse of wishing your mother death) and other offensive curse words. Tencent announced they will no long broadcast any NBA matches if it involves the Rocket. The official newspaper of China, people’s daily, released an opinion article, literally demanded an apology from Morey for his speech. The Chinese Basketball Association (CBA) decided to sever all ties with the Rockets.

Man, that is a really costly tweet.

So at last, the NBA made a statement saying they recognised that Morey’s comment had anger a lot of Chinese fans, which is “regrettable”. Rocket’s team owner, Tilman Fertitta went on Twitter saying Morey’s view didn’t not represent Rocket in any way.

Morey eventually deleted his tweet, before adding that he now had “considered other perspectives”. He went on saying he didn’t intend to offend Chinese fans.

You may have more or less probably heard about this. If not, then you do now. But then, what does Morey have to do with anything?

The answer is, you may be the next Morey.

Just because he said something China didn’t like, Morey, and Rocket, and NBA, all have to be blasted with hateful comments and threats, put under pressure to apologize, forced into silence in order to exchange financial gains.

It could be you the next. What if you say something China doesn’t like?

It could be a causal comments saying you dislike some Chinese stuff, a retweet of China meme, a funny joke involving Xi, or just a like from you on a sarcastic post mocking China.

The possibility is endless. The warning from China, demonstrated so delicately by the MoreY incident, is never clearer.

You either stay slicened, or sides with China, or you will be threatened, attacked and punished.

You company may choose to fire you under Chinese pressure. Your superior may have to issue a statement claiming your view doesn’t represent the stance of the company. You colleagues may also be overwhelmed by NMSL comments.

All of these because you exercise your freedom of speech. Is that not clear what China is trying to do?

China wants everyone to kowtow to it. It can not tolerate any negative comments and criticism. To achieve this, it will try it best to prosecute those who dare to speak up in every possible ways. China can use the allowance of entrance to its market to blackmail, hire internet bots to attack, and put pressure to silence you.

There could be no freedom of speech, or any form of freedom under Communism.

This is what happening at HK now. And if no one stops China, US will be the next.

What happent to Morey will happen to more and more. One day, it will be you.

Wake up Americans. Fight China and protect freedom before it is too late.

Can't agree more

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

Twitter

True

The US has the Navy to protect themselves.
We must rely on the de facto independent Canton province to secure our sovereignty.
I mean, we should not halt when chance has come.

#houstonrockets #nba

None shall surrender while facing unreasonable oppression from a totalitarian regime.
I am not a frequent twitter user, and I wonder how many foreigners could see my reply, but we support Morey in the sense that he practices the freedom of speech he’s given, and he’s standing with Hong Kong, with those who pursue freedom as well. #standwithMorey

Agree with you

push!

Nba bends their knees for a bunch of bots
Most of the twitter accounts aim at Daryl morey are not real person

puah

true

Push

Nice one push

US will be the next, see US ppl dont give a shit to that, even suck Chinese dicks afterward.

Very true indeed. What’s wrong with voicing out your opinion when u know it’s the right thing to support? And now China is demonstrating to u how money could shut the fuck up.

CCP is trying suppress freedom of speech even in US

Yes and we need your help

VANS, NBA, Tiffany & Co... global companies are self-censoring for Chinese cash.

Please wake up USA. Don’t forget freedom and democracy freedom which make USA a great country.

Not just US,The world will be fall
The ccp want to rule the world

S

are you crazy?
God bless America
while Wong Tin Sin bless Hong Kong

香港美國根本係真正命運共同體呀屌你！

Chinese CCP is the biggest killing machine ever in history

Stand with US, and stand with Rockets!

But sorry i am a lakers fans

That true

tldr, in short, the Chinese ppl verbally insulted Morey, while the CCP used their economic influence to oppose human rights.

So, today's NBA , Tomorrow will be USA

The communist party can never be trusted.

Think about the Cold War in the past! Would you trust USSR?

Why would you guys trust a country with dictatorship and totalitarianism. It doesnt make any sense!

Money may be important for the short term, but you will absolutely regret once you start relying on the money from China, as you are sacrificing your freedom piece by piece to please China. China does not share the same values of the rest of the world. You either stop them or their values will start spreading across the world!

Just check out wt they say about 911 in Twitter. It’s nonsense.

Its unstandable that really hard to abandon China market.
Other big players must keep it under controlled for all sakes, for a win win result.

Tell those friendly lawmakers in US we have the International channel here!!!

supporting terrorism
its horrible too see

Hong Kong is the fortunes of the western civilization. If you let the communist regime totally control this fortress, these commie bastard will use that captured fortress to attack entire Western world and its civilization

Totally agree ching

China is the second coming of Nazi Germany.
Literally detaining millions in concentration camps.
Harvesting organs from living prisoners.
Nation wide censorship in a phone the size of your palm.

#Chinazi is real and it doesn’t care about your feelings. I as a Hong Konger do not like this word either but it’s really happening every day in Hong Kong, in XinZhang, and could be the whole of Asia in a matter of years......if everyone in the world turns a blind eye to their malice. This is how Nazi Germany came into power: collective ignorance.

too long cant tweet

No push.

Hong Kong today,
The World Tmr

See Canada today? Some day Canada will belong to China, seriously.

To earn the money from China, every company just self-censor and remove all the things and products which would be banned by Chinese.

This would probably slowly affect the freedom of speech for other countries

Still remember how Nazi Germany slowly encroached the autonomy of the neighbouring regions?

There is no joke, not rumoring.
It is happening !!!

How come NBA needs to kowtow to fucking CCP right now? Are you kidding me?

HK issue is the most troublesome issue in China. We can def destroy or heavily damage CCP through this war.

I need to mention that CCP is still using HK as big pier, washing-money machine and to buy essentials like milk powder.

I hope every one will condemn on this evil regime. Stop them and boycott them. We don't want to see the world being fully controlled by CCP. It's time to STOP!

It’s really true! In Chinese, there is a wording: 唇寒齒亡, which means if your mouth feels cold, your teeth will also be dead. You can’t be a bystander, my american friend! We, hongkonger, all need your support and help!

My friends, in Chinese language history( linguistic ) , there is no word name “freedom”. Freedom, 自由, is borrowed from Japanese. Which means they(China people) even couldn’t understand what is liberty, civil right etc....

My American friends and all the western country’s friends, you are our last hope to fight back the dictatorship.

Please help us!

freedom fighters lose, Americans lose

The world should be aware of CCP, it is the one and only political party in China and they are trying to limit the freedom of expression not only in China but everywhere. Human rights are not guaranteed under the power of the CCP.

I counldnt imagine a political power like this is rapidly expanding to everywhere in the world thru their plots: the belt and road initiative, trades, business opportunities, investments, pro-China immigrants, etc. They are trying to grab you and when you get used to them, they will suck your blood dry.

It doesn't matter if you are Hong Konger or not, we all should work together to take down the CCP, especially for those from mainland China, stand up and fight for your rights! The political party does not necessarily represent China, people do. It could be tough, in life what you really want will never come easy isnt it? Act now before its too late.

Five demands, not one less.
Fight for freedom, stand with Hong Kong

I think Australia done already

isn't it?

And New Zealand..

CCP's terrorism knows no bound
Better stop them before its too late

push
democracy now

I hope US with stand against red communist once again and fight for democracy, just like they did years ago

are you sure that it's the money instead of the military power to shut mouths up?

Hong Kong is not China !!!! Say no to chinazi !!

push

Agree

Being the front of conflict between dictatorship and freedom, there is no doubt that the world with fall together with Hong Kong. Please help us!

#standwithmorey
#standwithhongkong

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

I have to say your title is kinda arrogant

I agree but it was really hard to find a balance between eyecatching and realistic. So I guess it does turn out a bit arrogant.

Thx for summing up

Partially agree
Is the whole world would br the next

if we burn

fact

and Canada IS the next

someone is going to stop CCP

CCP

yes US will be the next NBA is a great example

fucking chi-na
go suck xi kingpin's dick

Don't regard HK too much, HK is just a small potato

Hong Kong is the new West Berlin. This city is at the forefront of a battle between the free world and the authoritarian regimes.

well said

We need US help as much as West Berlin needed the air lifts!

And I hope they are not too late to stop that evil regime.

Soft warfare. The CCP will take America by surprise. Most Americans are "Kong pigs" just like most of hongkongers. In a bilnk of an eye, US is fully commieized.

help push please

That’s definitely unacceptable. In a way the Chinese netizens provoke terrorism.

Tui

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

Good post
straight to the point

True
push

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help share to the world!

Leave name watch

agree

Really? I don’t New Zealand..... what happened for them?

yes

not wise to link HK and US at front, most people just care about "me"
why dont just talk about what CPC have done to affect US people to lead their negative feeling naturally

That’s true.

That's true

A small step of recession will aggravate one day .

Push btw just a thought, can this be searched via google?

Not just US, same for rest of world, if you bow and kneel for the filthy RMB now, you will sacrifice your country and your people’s future ultimately.

The COLD WAR never ends and it shall not end until the CCP is vanish from this planet. Stand up and fight with HK.

Chinazi is no joking, whoever dealing with China for the sake the benefit and choose to put aside their own dignity, the flame from hell will burn your at the end.

Please stand with us !

wt do you mean

China is the tumour of the planet

CCP manipulate everywhere and ruins other country, in solid and atmosphere.
WTF HK is international financial centre, see what happened after return to china, only for 22 years and nearly collapse.
CCP is just a damaging machine and trained ppl to be an selfish slaves!
training 0.5 everywhere and ruining others' peaceful life.

GJ
but u both r correct

Hong Kong needs international support

Americans, ID4 (Independence Day) was a very good movie, the president speech was top notched. I have watched it hundreds of times while I was a kid, and I can't wait to see their sequel. But to my great dismay, look at what happens when RMB decide what ID4 2 (Independence Day: Resurgence) should looks like! Space fighter pilots drinking frigging China brand milk in space! (AND saying it taste really good) How can you even accept a hardsell commerical of a China product inside an American sci-fi film that it's name is based on the greatest day of the US of A! Are you watching a sci-fi space fighter movie, or are you watching a overly long Chinese commerical?

Wake up, before you have to sing the Chinese National Anthem before every kick off at Xi Jin Pin Stadium, NYC!

but I wanna say there's a distance between US and PRC army.
PRC army would have some impact, but maybe not in the military way, since the PRC army involved in business sector.
in Chinese societies ppl tend to rely on relationships, even someone who's retired, may not have totally cut off power of the previous job. in additional china had very weak regulations base, it's similar to today's Hong Kong police, self checking.

BTW quit the blue better before got give up by the CCP

agree, should be more aggressive to say to the world
the fact is CCP is messing up everywhere, not just in US.

Boycott China and CCP.
Something is much more important than money.

It can be a disaster if everyone shut their mouths so as to earn more money, resulting in self censorship everywhere.

Morals over money!

I hope everyone would remember there is always something important than money.
The situation in HongKong could be a clear example
Many enterprises,including MTR has betrayed HongKongers for many times.

sad but true

Pence once have made a very impressive speech and raised out many examples that US helped China in the history. They should be very clear about the history of China and the nature of CCP. However, why they would feed this monster, let it grow up and bite the feeding hand subsequently. It is the biggest mystery that I cannot understand

I guess they truly believed that China will democratise as its economy grows. Gotta take some time to wake from this illusion and face the truth.

sad but true..

So I guess there are more enterprises would like to be proud members of communist party and eventually the whole world would praise “all hail Communist” ?!
No we cannot accept it

That’s why we desperately need us’ assistance

Stopping the CCP is like preventing a massive flood, you can only stop it before it is noticeable.

i agree with you, candidate A.
Besides, China just showed to the world what the textbook totalitarianism is. Everyone should defend basic human rights and democracy against China.

just post it on twitter and reddit cuz there is no American user here.

Too long cannot tweet

Not just US. They are colonising the world with tons of immigrants. BE AWARE!!!

Screenshot and post picture , or you may cut it into several paragraphs and post the whole thing by commenting on the same post

Even Hitler cannot cancel his Blizzard account!

Really true

First was Xiangjiang, the second is Hong Kong , the next will be Taiwai, then Asia and finally the world.

Simply saying, a threat to justice anywhere, is threat to justice everyone

That is apparently #chinazi